[有片] 黑警連路過阿嬸都照打 完全無控

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

癲狗真係冇形容錯

個阿嬸咁似上次個13歲少女

藍絲:好地地點會比人打 個阿嬸一定係暴徒

我有冇聽錯
個popo講我地示威？

可唔可以宣佈香港戒嚴

留言話隔開隻癲狗個隻狗之後都畀人屌，所以你話，而家做狗正常少少見返下人都唔得

狗唔識人性

如果個阿嬸係藍仲撐唔撐警

武警 唔係黑警咁簡單

推

畀自己隻狗隊長 推開